你問我答

做咩玩我

鬼有玩你

有
食左飯未

食左

食乜
凍唔凍

唔係好凍 趴左係地下有180度

吓，咁痴線
著好多衫？

新會然

咁又點

一到冬天就好多

關事既咩

好多人都唔知呢個gag

星期日維園呀

sure